［突發］香港開始多人，所有街坊出唻幫手

發夢而家戰線已經散開晒唔同方向

所有街坊即時落街睇下，睇下有冇狗又亂打爛d野

咩區都好
即時街坊look出動監察下佢地
等佢地唔好亂咁來